{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 무거동 XYM 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 業者の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理され、業者を訪問して直ちに払い戻しできます。 客室情報は業者の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 未成年者の入室可否は直接業者に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の予約により入室拒否や予約取り消しなどの不利益は当社では責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあり、退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。 ご予約いただいた客室ではプレミアム備品が提供され、ホテル内部にはバレットパーキングサービスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "22:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "業者の都合によるキャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "業者の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。業者を訪問して直ちに払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は業者の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接業者に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約による不利益はありますか？",
            "answer": "未成年者の予約により入室拒否や予約取り消しなどの不利益は当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物の破損や盗難が起こった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物の破損や盗難が起こった場合、刑事処罰を受けることがあります。また、退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような備品が提供されますか？",
            "answer": "ご予約いただいた客室ではプレミアム備品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ホテル内部にはバレットパーキングサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 503
    }
}